頭先有個學生妹走過嚟向我示愛，話想我盡情咁同佢扑嘢

之後醒咗

磨豆腐

夢中的遺憾

我尋晚發夢同2個高海寧三P

冚家ling?

快啲瞓返